有無巴絲 長沙灣跑步

有無巴絲係開長沙灣跑步

黃大仙觀塘西貢區出沒

成日都跑？

肥仔，間中打波跑步，深水埗

西灣河

有無性趣一齊跑

深水步有性趣可加我

有，長沙灣荔枝角跑街，通常10點後

Me

我

呢到

++ together